<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Eklenti Türleri on Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/</link><description>Recent content in Eklenti Türleri on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kalıcı Komut Dosyaları</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/persistent-scripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/persistent-scripts/</guid><description>** Mümkün olduğunda kalıcı komut dosyalarından kaçınmanız önerilir. [Manifest V3] (https://developer.chrome.com/docs/extensions/mv3/intro/mv3-migration/#background-service-workers)'e gelecekteki bir geçiş, arka plan sayfaları yerine hizmet çalışanlarını kullanmamızı gerektirecektir. kalıcı komut dosyalarını bir meydan okuma yapmak. Geçiş yaptığımızda ne kadar az kalıcı komut dosyası olursa o kadar iyi. **
Onlar nelerdir? Kalıcı komut dosyaları, JavaScript&amp;rsquo;i arka planda çalıştırmanıza izin verir! Kullanıcıyı bir şeyler hakkında bilgilendirmek veya kullanıcı ihtiyaç duyduğunda hazır olması için verileri önceden yüklemek harikadır.</description></item><item><title>Kullanıcı komut dosyaları</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userscripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userscripts/</guid><description>Onlar neler? Kullanıcı komut dosyaları, Scratch sayfaları boyunca kod çalıştırmanıza izin verir - düğme ekleme, Scratch düzenleyiciyi geliştirme veya hayal edebileceğiniz herhangi bir şey gibi şeyler yapabilirsiniz.
Nasıl userscript eklerim? Eklentinizde herhangi bir değişiklik yaptıktan sonra Scratch Eklentilerini chrome://extensionsdan yenilemeyi unutmayın. Eklentinizin (addon.json) manifest dosyasına gidin ve userscripts&amp;quot; adında bir özellik ekleyin. Bu özellik bir dizi olmalıdır. Dizinin her bir öğesi şu özelliklere sahip olmalıdır: &amp;quot;url&amp;quot; ve &amp;quot;eşleşir&amp;quot;. &amp;quot;url&amp;quot;, bir JavaScript dosyasına göreli bir URL olmalıdır.</description></item><item><title>Userstyles</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userstyles/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userstyles/</guid><description>Onlar da neler? Userstyles, Scratch web sitesine CSS eklemenize olanak tanır - kullanıcı komutlarıyla eklediğiniz düğmeleri renkli hale getirmek veya yerel Scratch öğesini özelleştirmek için kullanışlıdır.
userstyle' ı nasıl eklerim? Eklentinizde herhangi bir değişiklik yaptıktan sonra Scratch Eklentilerini chrome://extensionsdan yenilemeyi unutmayın. Eklentinizin (addon.json) manifest dosyasına gidin ve &amp;quot;userstyles&amp;quot; adlı bir özellik ekleyin. Bu özellik bir dizi olmalıdır. Dizinin her bir öğesi şu özelliklere sahip olmalıdır: &amp;quot;url&amp;quot; ve &amp;quot;matches&amp;quot;. &amp;quot;url&amp;quot;, bir CSS dosyasına göreli bir URL olmalıdır.</description></item></channel></rss>