<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/de/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Schnellstart</title><link>https://scratchaddons.com/de/docs/getting-started/quick-start/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/docs/getting-started/quick-start/</guid><description>Installation Lass uns beginnen, indem wir Scratch Addons installieren. Scratch Addons ist sowohl im Chrome Web Store als auch in Add-ons for Firefox verfügbar.
Chrome Web Store (für Google Chrome und andere auf Chromium basierende Browser) Add-ons for Firefox (für Mozilla Firefox) Erste Schritte Um loszulegen, musst du zur Enstellungenseite des Addons gehen, um seine Funktionen zu sehen.
Finde Scratch Addons auf der Toolbar und klicke es an.</description></item><item><title>Installation</title><link>https://scratchaddons.com/de/docs/getting-started/installing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/docs/getting-started/installing/</guid><description>Aus Erweiterungen-Stores Scratch Addons ist sowohl im Chrome Web Store als auch in den Firefox-Addons erhältlich.
Chrone Web Store (für Google Chrome, Opera, Brave, Vivaldi, Microsoft Edge (&amp;gt;79) und weitere auf Chromium basierende Browser) https://chrome.google.com/webstore/detail/fbeffbjdlemaoicjdapfpikkikjoneco Add-ons for Firefox (für Mozilla Firefox)
https://addons.mozilla.org/firefox/addon/scratch-messaging-extension/ Aus Quelle Über GitHub-Releases Release-Seite contains the code and installation files for all development builds of Scratch Addons, as well as the mirror of the store builds.</description></item><item><title>Addons</title><link>https://scratchaddons.com/de/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/addons/</guid><description>Addons Diese Seite listet alle Addons auf, die in Scratch Addons implementiert sind.
Diese Seite ist unvollständig, und wir brauchen deine Hilfe für die Bilder. Erfahre hier mehr.
Listenansicht In dieser Seite wird ein Easter Egg-Addon ein Eisymbol neben seinem Namen haben.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Easter Egg 2D-Farbenwähler 2d-color-picker Replaces saturation and brightness sliders in the costume editor with a 2D color picker.</description></item><item><title>Auf Wiedersehen!</title><link>https://scratchaddons.com/de/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/farewell/</guid><description>Auf Wiedersehen! Scratch Addons wurde deinstalliert. Danke, dass du die Erweiterung verwendet hast!
Du kannst die Erweiterung erneut installieren, indem du oben auf Installieren klickst. Du kannst auch eine Bewertung auf der Chrome-Erweiterungsseite oder der Firefox-Addonseite hinterlassen.
Basierend auf den Gründen, warum du Scratch Addons deinstalliert hast, sind hier ein paar andere Dinge, die du tun kannst.
Probleme? Sage sie uns hier oder erstelle hier ein Issue. Eine Funktion fehlt?</description></item><item><title>Browser nicht untersützt</title><link>https://scratchaddons.com/de/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/unsupported-browser/</guid><description>Nicht unterstützter Browser Scratch Addons unterstützt den Browser, den du gerade verwendest, nicht. Verwende aktualisierte Versionen von Chrome, Firefox oder andere auf ihnen basierte Browser, um zu beginnen:
Chromium 80+ Chrome 80+ Herunterladen Wie man es aktualisiert Microsoft Edge 80+ Herunterladen Wie man es aktualisiert Opera 67+ Herunterladen Wie man es aktualisiert Brave 1.</description></item><item><title>Changelog</title><link>https://scratchaddons.com/de/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/changelog/</guid><description>Changelog Alle bemerkbaren Änderungen werden auf dieser Seite dokumentiert.
Hinweis: Dieser Changelog ist zusammengefasst. Siehe den detailierten Changelog, um alle Änderungen zu sehen. v1.22.0 2021-11-10 Neuestes ¶ Video &amp;times; if (!document.querySelector("script[src='https://scratchaddons.com/assets/js/player-modal.js']")) { const script = document.createElement("script") script.type = "module" script.defer = "" script.src = "/assets/js/player-modal.js" document.head.appendChild(script) } Highlights New addon: &amp;ldquo;switch variables between &amp;lsquo;For all sprites&amp;rsquo; and &amp;lsquo;For this sprite only&amp;rsquo;&amp;rdquo;, which allows changing the scope of variables and lists and whether variables are stored in the cloud.</description></item><item><title>Erweiterungsupdate (Übergang)</title><link>https://scratchaddons.com/de/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/scratch-messaging-transition/</guid><description>Scratch Messaging Extension ist jetzt Scratch Addons! Was ist geschehen? Scratch Messaging Extension (von griffpatch) wurde aktualisiert und heißt nun Scratch Addons.
Klicke auf das Scratch Addons-Symbol in der Erweiterungenleiste, um die neu entworfene Nachrichtenzusammenfassung zu sehen!
Scratch Addons enthält auch viele andere auf Scratch bezogene Funktionen. Um sie zu aktivieren, gehe zur Scratch Addons-Einstellungenseite. Du kannst zum Beispiel den Scratch-Notifier aktivieren, um Benachrichtigungen auf neue Scratch-Nachrichten zu bekommen.</description></item><item><title>Feedback senden</title><link>https://scratchaddons.com/de/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/feedback/</guid><description>Feedback senden Willst du etwas über Scratch Addons sagen? Lass es uns hier wissen.
window.i18nStrings = { statusSending: 'Wird gesendet…', statusSuccess: 'Gesendet! Danke für dein Feedback!', statusFailed: 'Es ist ein Fehler aufgetreten? Erneut senden?' } Scratch-Benutzername, oder andere Erkennungen (optional) Feedback Liste der Addons, die gerade aktiviert sind, senden (empfohlen) Senden Alternativen Falls du eine Alternative brauchst, gibt es hier ein paar Möglichkeiten.</description></item><item><title>Willkommen!</title><link>https://scratchaddons.com/de/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/de/welcome/</guid><description>Willkommen! Scratch Addons wurde erfolgreich installiert!
Danke fürs Installieren. Wir hoffen, dass dir die Erweiterung gefallen wird!
Erste Schritte Schritt 1 Klicke das Icon der Scratch Addons-Erweiterung an Es befindet sich rechts oben in deinem Browser. Nutzer von Google Chrome müssen auf das Puzzleicon klicken, um das Icon zu finden.
Schritt 2 Drücke auf das Zahnradsymbol, um zu den Einstellungen zu gehen Dadurch wird die Einstellungenseite geöffnet, wo du die Funktionen der Erweiterung konfigurieren kannst.</description></item></channel></rss>