<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/sl/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/sl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Brskalnik ni podprt</title><link>https://scratchaddons.com/sl/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/sl/unsupported-browser/</guid><description>Brskalnik ni podprt Scratch Addons ne deluje v brskalniku, ki ga uporabljate. Uporabite najnovejšo različico brskalnika Chrome, Firefox ali katerega drugega brskalnika, narejenega na podlagi enega od teh:
Chromium 80+ Chrome 80+ Prenos Navodila za posodobitev Microsoft Edge 80+ Prenos Navodila za posodobitev Opera 67+ Prenos Navodila za posodobitev Brave 1.3+ Prenos Vivaldi 2.</description></item><item><title>Dodajanje ikone k imenu nastavitve</title><link>https://scratchaddons.com/sl/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/sl/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</guid><description>Da v ime nastavitve dodate ikono, ne da bi to povzročilo težave,
Prepričajte se, da ime datoteke z ikono ne vsebuje vezajev Spremenite ime nastavitve v datoteki addon.json v @IMEIKONE.svg ime nastavitve Dodajte datoteko IMEIKONE.svg v mapo /images/icons/, če je tam še ni Dodajte imeikoneIcon: &amp;quot;@IMEIKONE.svg&amp;quot;, v /background/load-addon-manifests.js Če gre za nastavitev dodatka Scratch Notifier, uredite še datoteko /addons/scratch-notifier/backgroud.js</description></item><item><title>Dodatki</title><link>https://scratchaddons.com/sl/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/sl/addons/</guid><description>Dodatki Na tej strani je seznam vseh dodatkov, ki so del Scratch Addons.
Ta stran ni dokončana, in za dodajanje preostalih slik potrebujemo vašo pomoč. Več informacij je na voljo tu.
Pogled seznama Skrivni dodatki imajo na tej strani poleg imena ikono pirha.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Skrivni dodatki 2D izbira barv 2d-color-picker Zamenja drsnika za svetlost in nasičenost barv v urejevalniku videzov z 2D drsnikom.</description></item><item><title>Nasvidenje!</title><link>https://scratchaddons.com/sl/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/sl/farewell/</guid><description>Nasvidenje! Scratch Addons je odstranjen. Hvala za uporabo razširitve!
Razširitev lahko znova namestite tako, da kliknite zgornji gumb za namestitev. Lahko tudi dodate oceno na strani razširitve za Chrome ali strani dodatka za Firefox.
Glede na vaše razloge za odstranitev razširitve je tu nekaj drugih stvari, ki jih lahko naredite.
Imate težave? Prosimo, da nam to poveste tukaj ali jih prijavite tukaj. Manjka funkcija, ki jo potrebujete? Povejte nam tukaj ali jo predlagajte tukaj ali pa jo opišite na našem forumu.</description></item><item><title>Posodobitev razširitve</title><link>https://scratchaddons.com/sl/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/sl/scratch-messaging-transition/</guid><description>Razširitev Scratch Messaging Extension je zdaj Scratch Addons! Kaj se je zgodilo? Razširitev Scratch Messaging Extension (avtorja griffpatch) je posodobljena in se zdaj imenuje Scratch Addons.
Kliknite ikono Scratch Addons v vrstici z razširitvami, da odprete na novo oblikovan pregled sporočil!
Scratch Addons vsebuje tudi veliko drugih funkcij, povezanih s Scratchem. Če bi jih radi vključili, pojdite v nastavitve Scratch Addons. Vključite lahko na primer Scratch Notifier, da dobite obvestila brskalnika on novih sporočilih na Scratchu.</description></item><item><title>Povratne informacije</title><link>https://scratchaddons.com/sl/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/sl/feedback/</guid><description>Povratne informacije Imate komentar o Scratch Addons? Sporočite nam ga tako, da izpolnite ta obrazec.
window.i18nStrings = { statusSending: 'Pošiljanje...', statusSuccess: 'Poslano! Hvala za informacije.', statusFailed: 'Prišlo je do težave. Poskusite znova.' } Scratch uporabniško ime ali drug kontakt (neobvezno) Povratne informacije Send list of my currently enabled addons (recommended) Pošlji Druge možnosti Če potrebujete drug način komunikacije, je tu nekaj možnosti.</description></item><item><title>Pozdravljeni!</title><link>https://scratchaddons.com/sl/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/sl/welcome/</guid><description>Pozdravljeni! Scratch Addons je uspešno nameščen!
Hvala za namestitev. Upamo, da vam bo razširitev všeč!
Za začetek 1. korak Kliknite ikono razširitve Scratch Addons Najdete jo v zgornjem desnem kotu brskalnika. Uporabniki brskalnika Google Chrome morajo najprej kliknite ikono sestavljanke.
2. korak Kliknite ikono zobnika, da odprete stran z nastavitvami To odpre stran Nastavitve, kjer lahko spremenite, kako razširitev deluje.
3. korak Na seznamu dodatkov vključite tiste, ki jih želite Lahko tudi spremenite nastavitve posameznega dodatka.</description></item><item><title>Seznam sprememb</title><link>https://scratchaddons.com/sl/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/sl/changelog/</guid><description>Seznam sprememb Vse pomembne spremembe v tem projektu bodo naštete na tej strani.
Opomba: Ta seznam je skrajšan. Za podatke o vseh spremembah preberite podroben seznam.
v1.22.0 2021-11-10 Najnovejša različica ¶ Video &amp;times; if (!document.querySelector("script[src='https://scratchaddons.com/assets/js/player-modal.js']")) { const script = document.createElement("script") script.type = "module" script.defer = "" script.src = "/assets/js/player-modal.js" document.head.appendChild(script) } Izpostavljeno New addon: &amp;ldquo;switch variables between &amp;lsquo;For all sprites&amp;rsquo; and &amp;lsquo;For this sprite only&amp;rsquo;&amp;rdquo;, which allows changing the scope of variables and lists and whether variables are stored in the cloud.</description></item><item><title>Skripte v ozadju</title><link>https://scratchaddons.com/sl/docs/develop/addon-types/persistent-scripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/sl/docs/develop/addon-types/persistent-scripts/</guid><description>Če je mogoče, prosimo, da se skriptam v ozadju izogibate. Ko bomo začeli uporabljati Manifest V3, bomo morali namesto strani v ozadju uporabiti vmesnik Service Workers, zato bo delo s skriptami v ozadju težje. Najbolje je, da je skript v ozadju čim manj.
Kaj to so? Skripte v ozadju omogočajo izvajanje kode JavaScript v ozadju, neodvisno od odprtih Scratchevih strani! Lahko obvestijo uporabnika o stvareh ali pa vnaprej naložijo podatke, da so pripravljeni, ko jih uporabnik potrebuje.</description></item><item><title>Uporabniške skripte</title><link>https://scratchaddons.com/sl/docs/develop/addon-types/userscripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/sl/docs/develop/addon-types/userscripts/</guid><description>Kaj to so? Uporabniške skripte omogočajo izvajanje kode na Scratchevi spletni strani - z njimi lahko dodate gumbe, izboljšate Scratchev urejevalnik, in sploh vse, kar si lahko predstavljate.
Kako dodam uporabniško skripto? Vedno znova naložite Scratch Addons na strani chrome://extensions, potem ko spremenite vaš dodatek.
Odprite datoteko addon.json in dodajte lastnost userscripts&amp;quot;.
Ta lastnost mora biti seznam.
Vsak element seznama mora imeti naslednji lastnosti: &amp;quot;url&amp;quot; in &amp;quot;matches&amp;quot;.
&amp;quot;url&amp;quot; mora biti relativen URL datoteke JavaScript.</description></item><item><title>Uporabniški slogi</title><link>https://scratchaddons.com/sl/docs/develop/addon-types/userstyles/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/sl/docs/develop/addon-types/userstyles/</guid><description>Kaj to so? Uporabniški slogi omogočajo dodajanje kode CSS Scratchevi spletni strani - z njimi lahko naredite gumbe, ki jih dodajo uporabniške skripte, barvite, ali pa spremenite videz Scratchevih elementov.
Kako dodam uporabniški slog? Vedno znova naložite Scratch Addons na strani chrome://extensions, potem ko spremenite vaš dodatek.
Odprite datoteko addon.json in dodajte lastnost &amp;quot;userstyles&amp;quot;.
Ta lastnost mora biti seznam.
Vsak element seznama mora imeti naslednji lastnosti: &amp;quot;url&amp;quot; in &amp;quot;matches&amp;quot;.
&amp;quot;url&amp;quot; mora biti relativen URL datoteke CSS.</description></item></channel></rss>