<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/vi/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/vi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Chào mừng!</title><link>https://scratchaddons.com/vi/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/vi/welcome/</guid><description>Xin chào! Scratch Addons đã được cài đặt!
Cảm ơn vì đã cài đặt. Chúng tôi mong bạn thích tiện ích này
Bắt đầu Bước 1 Ấn vào biểu tượng của Scratch Addons trên thanh tiện ích Nó nằm ở góc trên bên phải của trình duyệt của bạn. Người dùng Google Chrome cần nhấp vào biểu tượng mảnh ghép xếp hình để tìm biểu tượng.
Bước 2 Nhấn vào biểu tượng bánh răng để chuyển đến trang Cài đặt Thao tác này sẽ mở trang Cài đặt nơi bạn có thể định cấu hình cách hoạt động của tiện ích.</description></item><item><title>Các tiện ích</title><link>https://scratchaddons.com/vi/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/vi/addons/</guid><description>Các tiện ích (Addons) Trang này chứa tất cả các tiện ích thực hiện bởi Scratch Addons.
Trang này chưa hoàn chỉnh và chúng tôi cần sự trợ giúp của bạn để hoàn thành hình ảnh. Đọc thêmtại đây.
List view In this page, an easter egg addon will have an egg symbol besides its name.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Easter egg 2D color picker 2d-color-picker Replaces saturation and brightness sliders in the costume editor with a 2D color picker.</description></item><item><title>Cập nhật tiện ích (Chuyển tiếp)</title><link>https://scratchaddons.com/vi/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/vi/scratch-messaging-transition/</guid><description>Tiện ích Nhắn tin Scratch giờ đây là Scratch Addons! Chuyện gì đã xảy ra? Phần tiện ích nhắn tin Scratch (của griffpatch) đã được cập nhật và hiện được gọi là Scratch Addons.
Nhấn vào Scratch Addons biểu tượng trong thanh tiện ích mở rộng để xem bản tóm tắt tin nhắn mới đã được thiết kế!
Scratch Addons cũng bao gồm nhiều tính năng.</description></item><item><title>Nhật kí thay đổi</title><link>https://scratchaddons.com/vi/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/vi/changelog/</guid><description>Changelog Tất cả những thay đổi đáng chú ý đối với dự án này sẽ được ghi lại trong trang này.
Lưu ý: Bản thay đổi này được tóm tắt. Kiểm tra bảng thay đổi chi tiết để biết tất cả các thay đổi.
v1.22.0 2021-11-10 Latest ¶ Video &amp;times; if (!document.querySelector("script[src='https://scratchaddons.com/assets/js/player-modal.js']")) { const script = document.</description></item><item><title>Tạm biệt!</title><link>https://scratchaddons.com/vi/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/vi/farewell/</guid><description>Tạm biệt! Scratch Addons đã được gỡ cài đặt. Chúng tôi cảm ơn bạn đã sử dụng tiện ích này!
Bạn có thể cài đặt lại tiện ích mở rộng bằng cách nhấp vào nút cài đặt ở trên. Bạn cũng có thể để lại đánh giá trên trang tiện ích mở rộng của Chrome hoặc trang tiện ích bổ sung của Firefox.
Dựa trên lý do bạn gỡ cài đặt tiện ích mở rộng, đây là một số việc khác mà bạn có thể làm.</description></item></channel></rss>