<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Başlarken on Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/</link><description>Recent content in Başlarken on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Eklenti Temelleri</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/addon-basics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/addon-basics/</guid><description>Eklenti nedir, gerçekten? Aslında bir eklenti, şunlardan en az birinin birleşiminden çok daha fazlası değildir: persistent scripts, userscripts ve userstyles. Bunlardan herhangi biri ilgiliyse, onları tek bir ad altında aynı eklenti' nin parçası yaparız. Örneğin, &amp;ldquo;Scratch 3 Geliştirici Araçları&amp;rdquo; eklentisinde, düzenleyiciye bir bulma kutusu eklemekten sorumlu bir kullanıcı yazısı ve bu kutuya CSS ekleyen bir userstyle vardır.
persistent script nedir? Kalıcı komut dosyası / persistent script, kullanıcının açık Scratch sekmesi olmasa bile her zaman arka planda çalışan bir JavaScript kodu parçasıdır.</description></item><item><title>Eklenti Oluşturma</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</guid><description>Gerekli yazılım: metin düzenleyici, Chrome. Mümkünse, sorunları önlemek için devam etmeden önce mağazadan indirdiğiniz Scratch Eklentiler' i uzantısını devre dışı bırakın.
1. Adım: eklenti temelleri hakkında bilgi edinin Terminolojiye aşina olmak için bu makaleyi okuduğunuzdan emin olun.
Adım 2: Depoyu çatallayın/klonlayın Veya isterseniz ZIP olarak indirin. Başka bir deyişle, kaynak kodunu yerel olarak indirmeniz yeterlidir.
3. Adım: Uzantıyı Chrome' a yükleyin Not: Eklentiler üzerinde çalışmak için Chrome önerilir. Yine de eklentilerin Firefox' da da çalışma ihtimali vardır.</description></item></channel></rss>