<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/fr/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Au revoir !</title><link>https://scratchaddons.com/fr/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/fr/farewell/</guid><description>Au revoir ! Scratch Addons a été désinstallé. Nous vous remercions d'avoir utilisé l'extension !
Vous pouvez réinstaller l'extension en cliquant sur le bouton d'installation ci-dessus. Vous pouvez aussi laisser un commentaire sur la page de l'extension pour Chrome or sur la page de l'extension pour Firefox.
Basé sur les raisons pour lesquelles vous avez désinstallé l'extension, voici plusieurs choses que vous pouvez faire.
Vous avez des problèmes ?</description></item><item><title>Bienvenue !</title><link>https://scratchaddons.com/fr/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/fr/welcome/</guid><description>Bienvenue ! Scratch Addons a été installé avec succès !
Merci d'avoir installé Scratch Addons. Nous espérons que vous aimerez l'extension !
Commencer Étape 1 Cliquez sur l'icône de l'extension Scratch Addons Elle se trouve dans le coin supérieur droit de votre navigateur. Les utilisateurs de Google Chrome doivent cliquer sur l'icône en forme de pièce de puzzle pour trouver l'icône de Scratch Addons.
Étape 2 Cliquez sur l'icône en forme d'engrenage pour aller à la page des paramètres.</description></item><item><title>Envoyer des commentaires</title><link>https://scratchaddons.com/fr/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/fr/feedback/</guid><description>Envoyer des commentaires Vous avez quelque chose à dire à propos de Scratch Addons ? Faites-le nous savoir via ce formulaire.
window.i18nStrings = { statusSending: 'Envoi...', statusSuccess: 'Envoyé ! Merci du commentaire.', statusFailed: 'Quelque chose s\u0027est mal passé. Essayez d\u0027envoyer à nouveau.' } Nom d&amp;#39;utilisateur Scratch ou autres identifiants (optionnel) Commentaire Envoyer la liste de mes addons activés (recommandé) Envoyer Alternatives Au cas où vous auriez besoin d'une alternative, voici plusieurs choix.</description></item><item><title>Les addons</title><link>https://scratchaddons.com/fr/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/fr/addons/</guid><description>Les addons Cette page reprend tous les addons présents dans Scratch Addons.
Cette page est incomplète, et nous avons besoin de votre aide pour ajouter des images. En savoir plus ici.
Affichage en mode liste Sur cette page, un addon easter egg aura une icône d&amp;#39;œuf à côté de son nom.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Easter egg Sélecteur de couleurs 2D 2d-color-picker Replaces saturation and brightness sliders in the costume editor with a 2D color picker.</description></item><item><title>Liste des modifications</title><link>https://scratchaddons.com/fr/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/fr/changelog/</guid><description>Changelog Tout les changement notable sont sur cette page..
Note: Ce changelog est un resumé. Allez sur le changelog detaillé pour voir tout les changement.
v1.22.0 2021-11-10 Le plus ancien ¶ Vidéo &amp;times; if (!document.querySelector("script[src='https://scratchaddons.com/assets/js/player-modal.js']")) { const script = document.createElement("script") script.type = "module" script.defer = "" script.src = "/assets/js/player-modal.js" document.head.appendChild(script) } Aperçu New addon: &amp;ldquo;switch variables between &amp;lsquo;For all sprites&amp;rsquo; and &amp;lsquo;For this sprite only&amp;rsquo;&amp;rdquo;, which allows changing the scope of variables and lists and whether variables are stored in the cloud.</description></item><item><title>Mise à jour de l'extension (transition)</title><link>https://scratchaddons.com/fr/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/fr/scratch-messaging-transition/</guid><description>L'extension Scratch Messaging s'appelle maintenant Scratch Addons ! Que s'est-il passé ? L'extension Scratch Messaging (créée par Griffpatch) a été mise à jour et s'appelle maintenant Scratch Addons.
Cliquez sur l'icône de Scratch Addons dans la barre des extensions pour voir le nouveau résumé des messages relooké !
Scratch Addons inclut aussi beaucoup d'autres fonctionnalités liées à Scratch. Pour les activer, allez dans les paramètres de Scratch Addons.</description></item><item><title>Navigateur non supporté</title><link>https://scratchaddons.com/fr/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/fr/unsupported-browser/</guid><description>Navigateur non supporté Scratch Addons ne supporte pas le navigateur que vous utilisez. Utilisez les versions mises à jour de Chrome, Firefox ou d'autres navigateurs basés sur ceux-ci pour démarrer :
Chromium 80+ Chrome 80+ Télécharger Comment mettre à jour Microsoft Edge 80+ Télécharger Comment mettre à jour Opera 67+ Télécharger Comment mettre à jour Brave 1.</description></item></channel></rss>