<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Tipos de Addon on Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/pt-br/docs/develop/addon-types/</link><description>Recent content in Tipos de Addon on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/pt-br/docs/develop/addon-types/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Scripts Persistentes</title><link>https://scratchaddons.com/pt-br/docs/develop/addon-types/persistent-scripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pt-br/docs/develop/addon-types/persistent-scripts/</guid><description>Recomendamos você evitar de usar scripts persistentes o máximo possível. Uma migração futura para o Manifest V3 necessitará que nós usemos service workers ao invés de páginas rodando em segundo plano, o que deixa a criação de scripts persistentes mais difícil. Quanto menos scripts persistentes houver até migrarmos, melhor será.
O que são? Scripts persistentes te deixam rodar JavaScript em segundo plano! Eles são super úteis para notificar o usuário sobre alguma coisa, ou pré-carregar dados até que o usuário precise.</description></item><item><title>Userscripts</title><link>https://scratchaddons.com/pt-br/docs/develop/addon-types/userscripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pt-br/docs/develop/addon-types/userscripts/</guid><description>O que são? Userscripts te deixam executar código em páginas do Scratch - você pode, por exemplo, adicionar botões, melhorar o editor do Scratch ou qualquer outra coisa que puder imaginar.
Como eu adiciono um userscript? Lembre-se de recarregar o Scratch Addons em chrome://extensions depois de fazer mudanças no seu addon. Vá para o manifest do seu addon (addon.json) e adicione uma propriedade chamada &amp;quot;userscripts&amp;quot;.
Essa propriedade deve ser uma array (matriz/lista).</description></item><item><title>Userstyles</title><link>https://scratchaddons.com/pt-br/docs/develop/addon-types/userstyles/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/pt-br/docs/develop/addon-types/userstyles/</guid><description>O que são? Userstyles te deixam injetar CSS no site do Scratch - útil para mudar a aparência de botões que você adiciona com userscripts, ou para customizar elementos nativos do Scratch.
Como eu adiciono um userstyle? Lembre-se de recarregar o Scratch Addons em chrome://extensions depois de fazer mudanças no seu addon. Vá para o manifest do seu addon (addon.json) e adicione uma propriedade chamada &amp;quot;userstyles&amp;quot;.
Essa propriedade deve ser uma array (matriz/lista).</description></item></channel></rss>