<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Scratch Addons</title><link>https://scratchaddons.com/tr/</link><description>Recent content on Scratch Addons</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><atom:link href="https://scratchaddons.com/tr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Eklenti Temelleri</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/addon-basics/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/addon-basics/</guid><description>Eklenti nedir, gerçekten? Aslında bir eklenti, şunlardan en az birinin birleşiminden çok daha fazlası değildir: persistent scripts, userscripts ve userstyles. Bunlardan herhangi biri ilgiliyse, onları tek bir ad altında aynı eklenti' nin parçası yaparız. Örneğin, &amp;ldquo;Scratch 3 Geliştirici Araçları&amp;rdquo; eklentisinde, düzenleyiciye bir bulma kutusu eklemekten sorumlu bir kullanıcı yazısı ve bu kutuya CSS ekleyen bir userstyle vardır.
persistent script nedir? Kalıcı komut dosyası / persistent script, kullanıcının açık Scratch sekmesi olmasa bile her zaman arka planda çalışan bir JavaScript kodu parçasıdır.</description></item><item><title>Hızlı Başlangıç</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/quick-start/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/quick-start/</guid><description>Yükleme Scratch Eklentilerini kurarak başlayalım. Scratch Eklentileri hem Chrome Web Mağazası&amp;rsquo;nda hem de Firefox Eklentilerinde mevcuttur.
Chrome Web Mağazası (Google Chrome ve diğer Chromium tabanlı tarayıcılar için) Firefox için Eklentiler (Mozilla Firefox için) Başlarken Başlamak için, eklentinin ayarlar sayfasına erişmeniz gerekir.
Araç çubuğunda Scratch Eklentilerini bulun ve tıklayın. Genellikle tarayıcınızın sağ üst köşesinde bulunur. Google Chrome kullanıcıları için, Scratch' e göz atmıyorsanız, uzantı simgesini bulmak için bulmaca simgesine tıklamanız gerekir.</description></item><item><title>Yükleme</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/installing/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/getting-started/installing/</guid><description>Eklenti mağazalarından Scratch Eklentileri hem Chrome Web Mağazası' nda hem de Firefox Eklentilerinde mevcuttur.
Chrome Web Mağazası (Google Chrome, Opera, Brave, Vivaldi, Microsoft Edge (&amp;gt;79) ve diğer Chromium tabanlı tarayıcılar için) https://chrome.google.com/webstore/detail/fbeffbjdlemaoicjdapfpikkikjoneco Firefox için Eklentiler (Mozilla Firefox için) https://addons.mozilla.org/firefox/addon/scratch-messaging-extension/ Kaynağından GitHub sürümleri hakkında Sürümler sayfası Scratch Eklentiler' in tüm geliştirme yapıları için kod ve kurulum dosyalarının yanı sıra mağaza yapılarının aynasını içerir.
Depoyu klonla Geliştirme amacıyla Scratch Eklentilerini kurmanın önerilen yol budur.</description></item><item><title>Eklenti Oluşturma</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/getting-started/creating-an-addon/</guid><description>Gerekli yazılım: metin düzenleyici, Chrome. Mümkünse, sorunları önlemek için devam etmeden önce mağazadan indirdiğiniz Scratch Eklentiler' i uzantısını devre dışı bırakın.
1. Adım: eklenti temelleri hakkında bilgi edinin Terminolojiye aşina olmak için bu makaleyi okuduğunuzdan emin olun.
Adım 2: Depoyu çatallayın/klonlayın Veya isterseniz ZIP olarak indirin. Başka bir deyişle, kaynak kodunu yerel olarak indirmeniz yeterlidir.
3. Adım: Uzantıyı Chrome' a yükleyin Not: Eklentiler üzerinde çalışmak için Chrome önerilir. Yine de eklentilerin Firefox' da da çalışma ihtimali vardır.</description></item><item><title>Sık Sorulan Sorular</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/faq/</guid><description>Bu sayfa, Scratch Eklentiler uzantısı ve projesiyle ilgili sık sorulan soruları listeler.
Scratch Eklentileri Nedir? Scratch Eklentileri, Scratch web sitesi ve proje düzenleyicisi için &amp;ldquo;hepsi bir arada&amp;rdquo; bir tarayıcı uzantısıdır. Hem Scratch web sitesi hem de proje düzenleyicisi için özellikler ve temalar (dahili olarak eklentiler olarak adlandırılır) sağlar. Scratch Eklentileri&amp;rsquo;nin misyonu, Scratch topluluğunun birkaç üyesi tarafından geliştirilen mevcut tüm Scratch uzantılarını, kullanıcı komut dosyalarını ve kullanıcı stillerini, erişimi kolay tek bir yerde birleştirirken, kullanıcıların hangilerini etkinleştireceklerini seçmelerine izin vermektir.</description></item><item><title>Bir Ayar İçin Simge Ekleme</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/adding-an-icon-to-a-setting-name/</guid><description>Bir ayar adına neden çöküyor, bir simge eklemek için
Simge dosyasının adının kısa çizgi içermediğinden emin olun addon.json üzerine @ICONFILENAME.svg setting name yazın Eksikse /images/icons/ dizinine ICONFILENAME.svg ekleyin iconfilenameIcon: &amp;quot;@ICONFILENAME.svg&amp;quot;, eklemek için /background/load-addon-manifests.js dosyasını düzenleyin Scratch Notifier ayarları için /addons/scratch-notifier/background.js dosyasını düzenleyin</description></item><item><title>Desteklenmeyen Tarayıcı</title><link>https://scratchaddons.com/tr/unsupported-browser/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/unsupported-browser/</guid><description>Desteklenmeyen Tarayıcı Scratch Eklentileri, kullandığınız tarayıcıyı desteklemiyor. Başlamak için Chrome, Firefox veya bunlara dayalı diğer tarayıcıların güncellenmiş sürümlerini kullanın:
Chromium 80+ Chrome 80+ İndir Nasıl güncellenir Microsoft Edge 80+ İndir Nasıl güncellenir Opera 67+ İndir Nasıl güncellenir Brave 1.3+ İndir Vivaldi 2.11+ İndir Nasıl güncellenir Sistem gereksinimleri: Windows 7+ OS X / MacOS 10.</description></item><item><title>Değişiklik günlüğü</title><link>https://scratchaddons.com/tr/changelog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/changelog/</guid><description>Değişiklik günlüğü Bu projedeki tüm önemli değişiklikler bu sayfada belgelenecektir.
Not: Bu değişiklik günlüğü özetlenmiştir. Tüm değişiklikler için ayrıntı değişiklik günlüğü 'yi kontrol edin.
v1.22.0 2021-11-10 En sonuncu ¶ Video &amp;times; if (!document.querySelector("script[src='https://scratchaddons.com/assets/js/player-modal.js']")) { const script = document.createElement("script") script.type = "module" script.defer = "" script.src = "/assets/js/player-modal.js" document.head.appendChild(script) } Öne Çıkanlar New addon: &amp;ldquo;switch variables between &amp;lsquo;For all sprites&amp;rsquo; and &amp;lsquo;For this sprite only&amp;rsquo;&amp;rdquo;, which allows changing the scope of variables and lists and whether variables are stored in the cloud.</description></item><item><title>Eklenti Güncellemesi (Geçiş)</title><link>https://scratchaddons.com/tr/scratch-messaging-transition/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/scratch-messaging-transition/</guid><description>Scratch Mesajlaşma Uzantısı artık Scratch Eklentileri! Ne oldu? Scratch Mesajlaşma Uzantısı (griffpatch tarafından) güncellendi ve artık Scratch Eklentileri olarak adlandırılıyor.
Yeniden tasarlanan yeni mesaj özetine göz atmak için uzantı çubuğundaki Scratch Addons simgesini tıklayın!
Scratch Eklentileri, Scratch ile ilgili diğer birçok özelliği de içerir. Bunları etkinleştirmek için Scratch Addons ayarlarına gidin. Örneğin, yeni Scratch mesajları aldığınızda tarayıcı bildirimleri almak için Scratch Notifier 'i açabilirsiniz.
Editor karanlık mod ve Project ilerleme çubuğu gibi Scratch proje düzenleyicisi için temalar ve özellikler de mevcuttur.</description></item><item><title>Eklentiler</title><link>https://scratchaddons.com/tr/addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/addons/</guid><description>Eklentiler Bu sayfa, Scratch Eklentileri'nde bulunan tüm eklentileri listeler.
Bu sayfa tamamlanmamıştır ve resimleri tamamlamak için yardımına ihtiyacımız var. Daha fazlasınıburadan okuyun.
Görüntülenmeyi listele Bu sayfada, bir süpriz yumurta eklentisinin adının yanında bir yumurta sembolü olacaktır.' data-toggle="tooltip" data-placement="left" data-html="true"Süpriz yumurta 2D renk toplayıcı 2d-color-picker Replaces saturation and brightness sliders in the costume editor with a 2D color picker. Hold Shift while dragging the cursor to change the values on a single axis.</description></item><item><title>Eklentileri Yerelleştirme</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/localization/localizing-addons/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/localization/localizing-addons/</guid><description>Eklentileri yerelleştirmek kolaydır.
Mesaj ekleme addons-l10n/en/ altında, ADDONID.json adında bir dosya oluşturun; burada ADDONID, eklentinin kimliğidir (klasör adı). Çevirmek istediğiniz mesajlarınızı buraya yazın:
{ &amp;#34;ADDONID/meow&amp;#34;: &amp;#34;Meow&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/cats&amp;#34;: &amp;#34;{number, plural, one {1 cat} other {# cats}}&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/eat&amp;#34;: &amp;#34;I want to eat {food}!&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/salmon&amp;#34;: &amp;#34;salmon&amp;#34;, &amp;#34;ADDONID/sardine&amp;#34;: &amp;#34;sardine&amp;#34; } Yer tutucu Bazen mesajların dinamik olarak oluşturulmuş şeylere sahip olması gerekir. Örneğin, kedi sayısı veya giriş. Bunu halletmek için {placeholderName} gibi yer tutucular kullanabilirsiniz. Yer tutucu adı yalnızca harflerden oluşmalıdır (sayı içermemelidir).</description></item><item><title>Geri Bildirim</title><link>https://scratchaddons.com/tr/feedback/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/feedback/</guid><description>Geri Bildirim Gönder Scratch Eklentileri ile ilgili söyleyecek bir şeyiniz mi var? Bu geri bildirim formu üzerinden bize bildirin.
window.i18nStrings = { statusSending: 'Gönderiliyor...', statusSuccess: 'Gönderildi! Geri dönüşünüz için teşekkür ederiz.', statusFailed: 'Bir şeyler ters gitti. Tekrar göndermeyi denemek ister misin?' } Scratch kullanıcı adı veya diğer tanımlayıcılar (isteğe bağlı) Geri dönüt Şu anda etkinleştirilmiş eklentilerimin bir listesini gönder (önerilir) Gönder Alternatifler Bir alternatife ihtiyaç duymanız halinde, burada bazı seçenekler var.</description></item><item><title>Güle Güle!</title><link>https://scratchaddons.com/tr/farewell/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/farewell/</guid><description>Güle Güle! Scratch Eklentileri kaldırıldı. Eklentiyi kullandığınız için teşekkür ederiz!
Eklentiyi yukarıdaki indir butonuna tıklayarak yeniden indirebilirsiniz. Ayrıca Chrome eklenti sayfasınaveya Firefox eklenti sayfasına bir yorum bırakabilirsiniz.
Eklentiyi kaldırma nedenlerinize dayalı olarak, burada yapabileceğiniz bazı başka şeyler de yer alıyor.
Problemi mi var? Lütfen bize burada bildirin veya burada sorunu oluşturun. Bir özellik mi eksik? Bize buradan anlatın veya bir sorun oluşturarak öneride bulunun ya da Tartışmalar sekmemizde yayınlayın.</description></item><item><title>Hoş Geldiniz!</title><link>https://scratchaddons.com/tr/welcome/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/welcome/</guid><description>Hoş Geldiniz! Scratch Eklentileri başarılı bir şekilde yüklendi!
Yüklediğiniz için teşekkür ederiz. Umuyoruz ki eklentiyi beğenirsiniz!
Başlarken Adım 1 Scratch Eklentileri simgesine tıkla Simge, tarayıcınızın sağ üst köşesindedir. Google Chrome kullanıcılarının simgeyi bulmak için puzzle simgesine tıklaması gerekmektedir.
Adım 2 Ayarlar sekmesine gitmek için çark simgesine basın Bu, eklentinin nasıl çalışacağını ayarlayabileceğiniz Ayarlar sayfasını açacaktır.
Adım 3 Eklenti listesi boyunca aşağı kaydır ve istediğiniz eklentileri etkinleştir Ayrıca her eklentinin aşağı kısımlarında her bir eklentiyi ayarlayabilirsiniz</description></item><item><title>Kalıcı Komut Dosyaları</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/persistent-scripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/persistent-scripts/</guid><description>** Mümkün olduğunda kalıcı komut dosyalarından kaçınmanız önerilir. [Manifest V3] (https://developer.chrome.com/docs/extensions/mv3/intro/mv3-migration/#background-service-workers)'e gelecekteki bir geçiş, arka plan sayfaları yerine hizmet çalışanlarını kullanmamızı gerektirecektir. kalıcı komut dosyalarını bir meydan okuma yapmak. Geçiş yaptığımızda ne kadar az kalıcı komut dosyası olursa o kadar iyi. **
Onlar nelerdir? Kalıcı komut dosyaları, JavaScript&amp;rsquo;i arka planda çalıştırmanıza izin verir! Kullanıcıyı bir şeyler hakkında bilgilendirmek veya kullanıcı ihtiyaç duyduğunda hazır olması için verileri önceden yüklemek harikadır.</description></item><item><title>Kullanıcı komut dosyaları</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userscripts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userscripts/</guid><description>Onlar neler? Kullanıcı komut dosyaları, Scratch sayfaları boyunca kod çalıştırmanıza izin verir - düğme ekleme, Scratch düzenleyiciyi geliştirme veya hayal edebileceğiniz herhangi bir şey gibi şeyler yapabilirsiniz.
Nasıl userscript eklerim? Eklentinizde herhangi bir değişiklik yaptıktan sonra Scratch Eklentilerini chrome://extensionsdan yenilemeyi unutmayın. Eklentinizin (addon.json) manifest dosyasına gidin ve userscripts&amp;quot; adında bir özellik ekleyin. Bu özellik bir dizi olmalıdır. Dizinin her bir öğesi şu özelliklere sahip olmalıdır: &amp;quot;url&amp;quot; ve &amp;quot;eşleşir&amp;quot;. &amp;quot;url&amp;quot;, bir JavaScript dosyasına göreli bir URL olmalıdır.</description></item><item><title>Userstyles</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userstyles/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/develop/addon-types/userstyles/</guid><description>Onlar da neler? Userstyles, Scratch web sitesine CSS eklemenize olanak tanır - kullanıcı komutlarıyla eklediğiniz düğmeleri renkli hale getirmek veya yerel Scratch öğesini özelleştirmek için kullanışlıdır.
userstyle' ı nasıl eklerim? Eklentinizde herhangi bir değişiklik yaptıktan sonra Scratch Eklentilerini chrome://extensionsdan yenilemeyi unutmayın. Eklentinizin (addon.json) manifest dosyasına gidin ve &amp;quot;userstyles&amp;quot; adlı bir özellik ekleyin. Bu özellik bir dizi olmalıdır. Dizinin her bir öğesi şu özelliklere sahip olmalıdır: &amp;quot;url&amp;quot; ve &amp;quot;matches&amp;quot;. &amp;quot;url&amp;quot;, bir CSS dosyasına göreli bir URL olmalıdır.</description></item><item><title>Yerelleştirme Ekibine Katılmak</title><link>https://scratchaddons.com/tr/docs/localization/joining-the-localization-team/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://scratchaddons.com/tr/docs/localization/joining-the-localization-team/</guid><description>Zaten tercüme edildi: İtalyanca, Japonca, Portekizce, Slovence ve İspanyolca. Bu diller için yeni çevirmen kabul etmeyeceğiz
Scratch Eklentiler' i diğer dillere çevirmeye gönüllü olmakla ilgilendiğiniz için teşekkür ederiz!
Scratch Eklentileri, gönüllü web geliştiricilerinin uzantıyı koruduğu ve eklentilerini oluşturduğu, kar amacı gütmeyen bir açık kaynak projesidir.
Tek bir JavaScript satırı kodlamamış olsanız bile, herkesin Scratch deneyimini daha iyi hale getirme hedefimize ulaşmamıza yardımcı olabilirsiniz!
Tek yapmanız gereken hem İngilizce hem de başka bir dil bilmek ve haftada birkaç dakikanızı o dönemde eklenen yeni Scratch Addons cümlelerini çevirmek için harcamak.</description></item></channel></rss>